因為勇武而同條女分手，仲係IG唱鳩我

話我冇珍惜佢，勇武係咪重要過佢
我冷處理純粹講左句以後唔好搵我

You deserve better

係

分手分得好

你有我地

分左都唔可惜

國難當前 豈能單顧兒女私情
樓主無做錯

臭閪港女 衰過左膠

呢d女早飛早著

巴打偶像

呢啲港女共唔到患難
早飛早著

禾幫你含春袋

勇武又真係重要好多
三個月入面幾多人犧牲左幾多嘢

分得好

揾過個真港女！

唉，我已經好煩，拉鳩埋我打死把就

巴打加油

各位星期六日再見，冇人阻住我一身輕

巴打，同你一樣，book咗機票同酒店，但最後無同朋友仔去到grad trip。睇下你有幾鍾意你女朋友，正正係因為你愛香港，所以唔想離開唔想咁快放棄，如果你都好愛你女朋友，希望你都唔好咁快放棄呢段關係

分緊手大家語氣一定無咁好，好好地傾下

最後，多謝你嘅付出，記住心要熱，頭腦要冷靜

Couplemurmur?